蘋果廣告制作公司 真相

識個行內人係廣告界做左幾10年，
話之前聽過呢間公司個名，
係專做電影廣告，
之前比較細規模，
近排比大陸公司買左，
就有錢買哂廣告。

咁同零三年果個蘋果電影係有關？

單野揚曬啦

賣廣告都留個聯絡方法搵陳小姐都好啦.